日日返到屋企見老婆扮死 佢想點

返到屋企老婆一定扮死

到底係咩事？

返到屋企一開門就見到老婆瞓底係地上

一開始我嚇撚死我，但因為之後每天都係噉

所以我咆哮「快啲起身！」噉就算

於是第二天變咗口吐鮮血

一星期之後變咗做血染白T恤。

最近係唔係無新花樣呢？

定係話山窮水盡思維暴走？

老婆有時把箭插喺太陽穴

有時把膠袋套喺頭上。（由於呼吸，個袋會猛烈膨脹收縮）

噚日仲穿着軍裝抱住支步槍一副為榮譽壯烈犧牲嘅樣子

當然，我腳步無停，從老婆身邊無視行過

佢到底希望我點做？

仲有佢將來到底想做咩？

我完全冇頭緒，有冇巴打可以話比我聽？

哩幾天，佢保持住頭畀弓箭貫穿嘅狀態整晚餐

btw首歌好撚sweet

你老婆係榮倉奈奈?

首歌幾好聽

潮文

拍左電影啦

鱷魚

前前前世？

唔該

屌你老母